點解迴旋處係讓右邊？

我啱啱諗過
其實全部車讓左邊都會work

咁要轉埋靠右行

係喎你唔講我都唔覺，以為讓左唔得添

咁讓線設計嚟做乜撚

假如一開始就讓左邊
你又會開個post問點解係讓左邊

順時針方向，車係右邊黎架ma

因為司機位喺右邊方便睇位嘛

讓左邊嘅話咁你入個迴旋處轉一個圈咪要每個路口讓
但讓右邊總之冇車就入得 入咗你就最大

即係點? 迴旋處入面既車讓路口入黎既車?
咁我一個唔好彩第三四個出口先出咪分分鐘停足咁多次先出到?

點work法?
我第二個出口出都要等第一個口啲車入晒先出得?

咁會變左個個都做外圈L

咁讓法會loop死個迴旋處

跟住D 車就塞死係晒個圈入面, 樓豬 =on9

不嬲都讓開左
係條濕尻肥絲先會讓埋右